{
	"name" : "Gi\u00e6ver og Joffen",
	"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
	"description" : "I Gi\u00e6ver og Joffen oppsummerer VGs skarpeste og morsomste kommentatorer Anders Gi\u00e6ver og Frithjof Jacobsen nyhetsuka sammen med gjester. @GiaeverogJoffen",
	"subtitle" : "Anders Gi\u00e6ver og Frithjof Jacobsen oppsummerer uken. @GiaeverogJoffen",
	"category" : "News \u0026 Politics",
	"subCategory" : "",
	"explicit" : false,
	"iTunesLink" : "https:\/\/itunes.apple.com\/no\/podcast\/gi-ver-og-joffen\/id958947559",
	"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/5436b57923cb1c7f36291005c23cabad.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=093d86f3b4a677da06356de6ef17bdbf965f8c37ac44a5beecb484e1db60c9e6",
	"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/5436b57923cb1c7f36291005c23cabad.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=053630ece530697a9cdf696847d560cea041d6177bece4d3fb2e158bca1bd3fe",
	"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/5436b57923cb1c7f36291005c23cabad.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=b596d2e7c2bc5987cd84fc7a422d7d85e14d4fed87de0bf50bbaaf701fd0a1d3",
	"language" : "no",
	"generator" : "vgno\/podcast-api",
	"lastModified" : "2016-02-05T11:40:00+00:00",
	"episodes" : [{
			"title" : "Kampen om Krf, kampen om presidenten og kampen om Syria",
			"slug" : "kampen-om-krf-kampen-om-presidenten-og-kampen-om-syria",
			"subtitle" : "Iowa: Trump var r\u00f8rete og skuffende, men er vi klare for Rubio som president? Kristne velgere: Krf er litt schizofrent, men hvor er kristenpartiet for ytre h\u00f8yre? Syria: Ikke fred i dag heller.",
			"description" : "Iowa: Trump var r\u00f8rete og skuffende, men er vi klare for Rubio som president? Kristne velgere: Krf er litt schizofrent, men hvor er kristenpartiet for ytre h\u00f8yre? Syria: Ikke fred i dag heller. Med Anders Gi\u00e6ver, Frithjof Jacobsen, Hanne Skartveit og Per Olav \u00d8degaard. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "36:30",
			"pubDate" : "2016-02-05T11:40:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 34964733,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/kampen-om-krf-kampen-om-presidenten-og-kampen-om-syria.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/kampen-om-krf-kampen-om-presidenten-og-kampen-om-syria.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 34964733
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Asylfloka, USA i valgmodus, sosialdemokrater i krise, og en vaskehjelp",
			"slug" : "asylfloka-usa-i-valgmodus-sosialdemokrater-i-krise-og-en-vaskehjelp",
			"subtitle" : "Den lange marsjen: N\u00e5 er den amerikanske valgkampen endelig i gang, men kan Donald Trump ta en Obama? Asylfloka: Sylvi Listhaug f\u00f8rer Arbeiderparti-politikk, og irriterer alle. Sosialdemokratisk nedgang: Rart at Jonas Gahr St\u00f8re ikke klarer \u00e5 fremst\u00e5 som en statsminister. Vaskehjelp: Er det verre \u00e5 ha vaskehjelp enn \u00e5 leie inn en gulvlegger?",
			"description" : "Den lange marsjen: N\u00e5 er den amerikanske valgkampen endelig i gang, men kan Donald Trump ta en Obama? Asylfloka: Sylvi Listhaug f\u00f8rer Arbeiderparti-politikk, og irriterer alle. Sosialdemokratisk nedgang: Rart at Jonas Gahr St\u00f8re ikke klarer \u00e5 fremst\u00e5 som en statsminister. Vaskehjelp: Er det verre \u00e5 ha vaskehjelp enn \u00e5 leie inn en gulvlegger? Med Anders Gi\u00e6ver, Frithjof Jacobsen, Hanne Skartveit og Hans Petter Sj\u00f8li. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "37:04",
			"pubDate" : "2016-01-29T11:15:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 35498515,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/asylfloka-usa-i-valgmodus-sosialdemokrater-i-krise-og-en-vaskehjelp.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/asylfloka-usa-i-valgmodus-sosialdemokrater-i-krise-og-en-vaskehjelp.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 35498515
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Sn\u00e5samannen, Sarah Palin, VG felt i PFU og flyktningene tilbake til Russland",
			"slug" : "snasamannen-sarah-palin-vg-felt-i-pfu-og-flyktningene-tilbak-til-russland",
			"subtitle" : "Sn\u00e5samannen er \u00abThe Force\u00bb fra Nord-Tr\u00f8ndelag, Sarah Palin gir Donald triumf, VG ble felt i PFU og flyktningene sendes tilbake til Russland.",
			"description" : "Sn\u00e5samannen er \u00abThe Force\u00bb fra Nord-Tr\u00f8ndelag, Sarah Palin gir Donald triumf, VG ble felt i PFU og flyktningene sendes tilbake til Russland. Med Anders Gi\u00e6ver, Frithjof Jacobsen, Hanne Skartveit, Torry Pedersen og Hans Petter Sj\u00f8li. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "38:21",
			"pubDate" : "2016-01-22T14:00:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 36741341,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/snasamannen-sarah-palin-vg-felt-i-pfu-og-flyktningene-tilbak-til-russland.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/snasamannen-sarah-palin-vg-felt-i-pfu-og-flyktningene-tilbak-til-russland.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 36741341
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Making a Murderer spesial",
			"slug" : "making-a-murderer-spesial",
			"subtitle" : "Er Steven Avery skyldig, eller er han egentlig en kjernekar (som satt fyr p\u00e5 katter i sin barndom)? Gi\u00e6ver og Joffen har med seg forfatter Linn Ullmann og jurist Merete Smith til \u00e5 forklare Netflix-serien \u00abMaking a Murderer\u00bb. Tor-Erling Th\u00f8mt Ruud deler ogs\u00e5 hva VG jobber med i oppf\u00f8lgingen av \u00abUl\u00f8st\u00bb.",
			"description" : "Er Steven Avery skyldig, eller er han egentlig en kjernekar (som satt fyr p\u00e5 katter i sin barndom)? Gi\u00e6ver og Joffen har med seg forfatter Linn Ullmann og jurist Merete Smith til \u00e5 forklare Netflix-serien \u00abMaking a Murderer\u00bb. Tor-Erling Th\u00f8mt Ruud deler ogs\u00e5 hva VG jobber med i oppf\u00f8lgingen av \u00abUl\u00f8st\u00bb. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "42:32",
			"pubDate" : "2016-01-21T10:50:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 40741366,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/making-a-murderer-spesial.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/making-a-murderer-spesial.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 40741366
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Sex p\u00e5 TV, skandalen i K\u00f6ln, valgkampstart i USA og krisestemning i Norge",
			"slug" : "sex-pa-tv-skandalen-i-koeln-valgkampstart-i-usa-og-krisestemning-i-norge",
			"subtitle" : "Joffen avsl\u00f8rer den beste sex-scenen p\u00e5 norsk TV, nemlig i Mammon. Mediene skriver for mye om nesten alt, s\u00e6rlig musikken som gamle gubber liker. Men for lite om overgrepene i K\u00f6ln. Det er krisestemning i Olje-Norge, men utlendinger som har kommet hit for \u00e5 jobbe tar st\u00f8yten. Endelig starter valgkampen p\u00e5 ordentlig i USA, det blir ganske sykt.",
			"description" : "Joffen avsl\u00f8rer den beste sex-scenen p\u00e5 norsk TV, nemlig i Mammon. Mediene skriver for mye om nesten alt, s\u00e6rlig musikken som gamle gubber liker. Men for lite om overgrepene i K\u00f6ln. Det er krisestemning i Olje-Norge, men utlendinger som har kommet hit for \u00e5 jobbe tar st\u00f8yten. Endelig starter valgkampen p\u00e5 ordentlig i USA, det blir ganske sykt. H\u00f8r Gjermund Stenberg Eriksen, Marius Lorentzen, Frithjof Jacobsen og Anders Gi\u00e6ver. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "37:54",
			"pubDate" : "2016-01-15T10:40:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 36309742,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/sex-pa-tv-skandalen-i-koeln-valgkampstart-i-usa-og-krisestemning-i-norge.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/sex-pa-tv-skandalen-i-koeln-valgkampstart-i-usa-og-krisestemning-i-norge.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 36309742
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "David Bowie spesial",
			"slug" : "david-bowie-spesial",
			"subtitle" : "David Bowie er d\u00f8d. Mannen som gjorde rock til kunst. Han oppfant punken sammen med Iggy Pop. Ingen har sunget s\u00e5 bra som han, og ble Frank Sinatra for sin generasjon. H\u00f8r Sigrid Sollund, Tom Staavi, Frithjof Jacobsen og Anders Gi\u00e6ver forklare fenomenet David Bowie.",
			"description" : "David Bowie er d\u00f8d. Mannen som gjorde rock til kunst. Han oppfant punken sammen med Iggy Pop. Ingen har sunget s\u00e5 bra som han, og ble Frank Sinatra for sin generasjon. H\u00f8r Sigrid Sollund, Tom Staavi, Frithjof Jacobsen og Anders Gi\u00e6ver forklare fenomenet David Bowie. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "31:15",
			"pubDate" : "2016-01-11T13:05:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 29930195,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/david-bowie-spesial.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/david-bowie-spesial.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 29930195
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Den store juleduellen: Gi\u00e6ver og Joffen m\u00f8ter Aftenpodden",
			"slug" : "den-store-juleduellen-giaever-og-joffen-moter-aftenpodden",
			"subtitle" : "RYKTEB\u00d8RSEN: Sant og usant om Erna Solbergs nye regjeringsmannskap. SYLVI LISTHAUG: Konfliktglad Frp-kronprinsesse. PER SANDBERG: Skal lede kampen mot lakselus. ERNA SOLBERG: Vil hun bli nevnt i sagaen om norske statsministre? JONAS GAHR ST\u00d8RE: Startet \u00e5ret med noen nedturer, men l\u00e6rte og slo triumferende tilbake. EGGDONASJON: Hva er viktigst? Den du kom ut av eller de du vokste opp med? GLOBAL URO: Donald Trump og Jeremy Corbyn flyr h\u00f8yt p\u00e5 folks frykt for fremtiden. KRISER: Flyktningkrise, finanskrise, Russland og Kina. Kampen om knappe ressurser presser velferden. POLITIET: Skj\u00f8t seg selv i foten.",
			"description" : "RYKTEB\u00d8RSEN: Sant og usant om Erna Solbergs nye regjeringsmannskap. SYLVI LISTHAUG: Konfliktglad Frp-kronprinsesse. PER SANDBERG: Skal lede kampen mot lakselus. ERNA SOLBERG: Vil hun bli nevnt i sagaen om norske statsministre? JONAS GAHR ST\u00d8RE: Startet \u00e5ret med noen nedturer, men l\u00e6rte og slo triumferende tilbake. EGGDONASJON: Hva er viktigst? Hun du kom ut av eller de du vokste opp med? GLOBAL URO: Donald Trump og Jeremy Corbyn flyr h\u00f8yt p\u00e5 folks frykt for fremtiden. KRISER: Flyktningkrise, finanskrise, Russland og Kina. Kampen om knappe ressurser presser velferden. POLITIET: Skj\u00f8t seg selv i foten. MEDIENORGE: Derfor skriver vi lederartikler. Derfor vokser kommentarjournalistikken. Derfor er konsensus bra. Men hvem er til \u00e5 stole p\u00e5? Med Anders Gi\u00e6ver, Frithjof Jacobsen, Hanne Skartveit, Trine Eilertsen, Sarah S\u00f8rheim og Lars Molteberg Glomnes. Fra Kulturhuset i Oslo, 16. desember 2015. Produsert av Kulturhuset og Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "01:03:56",
			"pubDate" : "2015-12-23T02:00:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 61241748,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/den-store-juleduellen-giaever-og-joffen-moter-aftenpodden.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/den-store-juleduellen-giaever-og-joffen-moter-aftenpodden.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 61241748
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "\u00c5rets navn, Sophie Elise, Hege Storhaug og Erna Solberg",
			"slug" : "arets-navn-sophie-elise-hege-storhaug-og-erna-solberg",
			"subtitle" : "Robin Schaefer: \u00c5rets navn, den klassiske varsleren i kamp mot d\u00e5rlig politikultur. Sophie Elise Isachsen: Smart forretningskvinne og megafenomen, forkledt som rosablogger. Hege Storhaug: Unng\u00e5r VG det vonde temaene? Vestlandsregjeringen til Erna Solberg: Gir Per Sandberg ny giv i oppr\u00f8ret mot sentralmakten? ",
			"description" : "Robin Schaefer: \u00c5rets navn, den klassiske varsleren i kamp mot d\u00e5rlig politikultur. Sophie Elise Isachsen: Smart forretningskvinne og megafenomen, forkledt som rosablogger. Hege Storhaug: Unng\u00e5r VG det vonde temaene? Vestlandsregjeringen til Erna Solberg: Gir Per Sandberg ny giv i oppr\u00f8ret mot sentralmakten? Med Martine Lunder, Gard Steiro, Anders Gi\u00e6ver, Frithjof Jacobsen og Hanne Skartveit. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "38:14",
			"pubDate" : "2015-12-18T11:10:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 36624085,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/arets-navn-sophie-elise-hege-storhaug-og-erna-solberg.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/arets-navn-sophie-elise-hege-storhaug-og-erna-solberg.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 36624085
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Frykt, IS, fremmedgj\u00f8ring og ribbe",
			"slug" : "frykt-is-fremmedgjoring-og-ribbe",
			"subtitle" : "Prisen p\u00e5 julematen: Ribba er billig, men ikke bedre. Frykt gir fremgang: Donald Trump, Frp og Europas h\u00f8yrefl\u00f8y \u00f8ker oppslutning n\u00e5r folk blir redde. Fremmedgj\u00f8ring: Hvor er du fra, egentlig! Hva er etternavnet ditt? ",
			"description" : "Prisen p\u00e5 julematen: Ribba er billig, men ikke bedre. Frykt gir fremgang: Donald Trump, Frp og Europas h\u00f8yrefl\u00f8y \u00f8ker oppslutning n\u00e5r folk blir redde. Fremmedgj\u00f8ring: Hvor er du fra, egentlig! Hva er etternavnet ditt?  Med Anders Gi\u00e6ver, Frithjof Jacobsen og Hanne Skartveit. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "31:57",
			"pubDate" : "2015-12-10T15:00:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 30604484,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/frykt-is-fremmedgjoring-og-ribbe.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/frykt-is-fremmedgjoring-og-ribbe.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 30604484
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Hijab-forbud, IS p\u00e5 vei til graven, Terror-Trump og en stor biff",
			"slug" : "hijab-forbud-is-pa-vei-til-graven-terror-trump-og-en-stor-biff",
			"subtitle" : "Hijab p\u00e5 skolepiker: Er det p\u00e5 tide med forbud? USA, Russland, Frankrike, Storbritannia og Tyrkia sikter inn p\u00e5 IS: Desimeringen m\u00e5 gj\u00f8res, men pent blir det ikke. Terror-Trumps anti-muslimske retorikk: Vil det f\u00f8re han til Det hvite hus?  Biff i vrangstrupen: Slik \u00f8delegges den gode samtalen. Og, du f\u00e5r vite hvilken juleplate du m\u00e5 h\u00f8re i \u00e5r.",
			"description" : "Hijab p\u00e5 skolepiker: Er det p\u00e5 tide med forbud? USA, Russland, Frankrike, Storbritannia og Tyrkia sikter inn p\u00e5 IS: Desimeringen m\u00e5 gj\u00f8res, men pent blir det ikke. Terror-Trumps anti-muslimske retorikk: Vil det f\u00f8re han til Det hvite hus?  Biff i vrangstrupen: Slik \u00f8delegges den gode samtalen. Og, du f\u00e5r vite hvilken juleplate du m\u00e5 h\u00f8re i \u00e5r. Med Anders Gi\u00e6ver, Frithjof Jacobsen og Hanne Skartveit. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "36:25",
			"pubDate" : "2015-12-04T10:40:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 34886300,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/hijab-forbud-is-pa-vei-til-graven-terror-trump-og-en-stor-biff.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/hijab-forbud-is-pa-vei-til-graven-terror-trump-og-en-stor-biff.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 34886300
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Kringkastingsr\u00e5det, Tyrkias luftvern og flyktningeghettoer",
			"slug" : "kringkastingsradet-tyrkias-luftvern-og-flyktningeghettoer",
			"subtitle" : "H\u00f8yresidens satiremakere sitter i Kringastingsr\u00e5det. Var det NATO eller Tyrkia som skj\u00f8t ned Russlands kampfly? Plasseres flyktninger i brakkeghettoer lager vi oss et kjempeproblem, og hvor er lederen for de gode hjelperne. H\u00f8r podcasten som slipper \u00e5 v\u00e6re h\u00f8yrevridd og venstrevridd.",
			"description" : "H\u00f8yresidens satiremakere sitter i Kringastingsr\u00e5det. Var det NATO eller Tyrkia som skj\u00f8t ned Russlands kampfly? Plasseres flyktninger i brakkeghettoer lager vi oss et kjempeproblem, og hvor er lederen for de gode hjelperne. H\u00f8r podcasten som slipper \u00e5 v\u00e6re h\u00f8yrevridd og venstrevridd. Med Anders Gi\u00e6ver, Frithjof Jacobsen, Hanne Skartveit Per Olav \u00d8degaard. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "33:08",
			"pubDate" : "2015-11-27T11:15:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 31731266,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/kringkastingsradet-tyrkias-luftvern-og-flyktningeghettoer.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/kringkastingsradet-tyrkias-luftvern-og-flyktningeghettoer.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 31731266
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Sigve Brekke og Telenor, Jonas Gahr St\u00f8re om terror og Paris",
			"slug" : "sigve-brekke-og-telenor-jonas-gahr-store-om-terror-og-paris",
			"subtitle" : "Det er legitimt \u00e5 f\u00f8le hat, sier Jonas Gahr St\u00f8re som forteller om sitt Paris, terror i Kabul og om \u00e5 vise lederskap i krise. Og Telenor-sjef Sigve Brekke henger i en tynn tr\u00e5d, mener Joffen. - Da gj\u00f8r jeg det ogs\u00e5, svarer Gi\u00e6ver som innr\u00f8mmer at han ogs\u00e5 mangler to vekttall fra den samme h\u00f8yskolen som Brekke.",
			"description" : "Det er legitimt \u00e5 f\u00f8le hat, sier Jonas Gahr St\u00f8re som forteller om sitt Paris, terror i Kabul og om \u00e5 vise lederskap i krise. Og Telenor-sjef Sigve Brekke henger i en tynn tr\u00e5d, mener Joffen. - Da gj\u00f8r jeg det ogs\u00e5, svarer Gi\u00e6ver som innr\u00f8mmer at han ogs\u00e5 mangler to vekttall fra den samme h\u00f8yskolen som Brekke. H\u00f8r Anders Gi\u00e6ver og Frithjof Jacobsen. Produsert av Kamilla Wehrmann og Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "34:41",
			"pubDate" : "2015-11-20T12:00:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 33219099,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/sigve-brekke-og-telenor-jonas-gahr-store-om-terror-og-paris.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/sigve-brekke-og-telenor-jonas-gahr-store-om-terror-og-paris.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 33219099
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Terrorangrepene i Paris 2 - mandag",
			"slug" : "terrorangrepene-i-paris-2-mandag",
			"subtitle" : "Nok en ekstrasending fra Paris. Fredagens terror har f\u00f8rt til unntakstilstand i hele Frankrike og bombing av IS-m\u00e5l i Syria, men forklaringen p\u00e5 terror blir oftest forklart feil.",
			"description" : "Nok en ekstrasending fra Paris. Fredagens terror har f\u00f8rt til unntakstilstand i hele Frankrike og bombing av IS-m\u00e5l i Syria, men forklaringen p\u00e5 terror blir oftest forklart feil. H\u00f8r Anders Gi\u00e6ver og Frithjof Jacobsen. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "18:36",
			"pubDate" : "2015-11-16T09:11:12+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/utenriks\/terrorangrepene-i-paris\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 17816281,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/terrorangrepene-i-paris-2-mandag.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/terrorangrepene-i-paris-2-mandag.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 17816281
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Terrorangrepene i Paris 1 - l\u00f8rdag",
			"slug" : "terrorangrepene-i-paris",
			"subtitle" : "Gi\u00e6ver og Joffen er i Paris der terroren rammet et land som p\u00e5 viktige omr\u00e5der er annerledes enn v\u00e5rt. Hvordan kunne dette skje igjen, under ett \u00e5r etter Charlie Hebdo?",
			"description" : "Gi\u00e6ver og Joffen er i Paris der terroren rammet et land som p\u00e5 viktige omr\u00e5der er annerledes enn v\u00e5rt. Hvordan kunne dette skje igjen, under ett \u00e5r etter Charlie Hebdo?\r\nH\u00f8r Anders Gi\u00e6ver, Frithjof Jacobsen og Harald Berg Severeid. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "24:52",
			"pubDate" : "2015-11-14T20:15:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/utenriks\/terrorangrepene-i-paris\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 23826074,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/terrorangrepene-i-paris.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/terrorangrepene-i-paris.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 23826074
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Krekar, Balle Clorin og H\u00f8yesterett",
			"slug" : "krekar-balle-clorin-og-hoyesterett",
			"subtitle" : "Er justisminister Anders Anundsen en ny Balle Clorin n\u00e5 som Krekar gj\u00f8r comeback? Og, lager H\u00f8yesterett ny flyktningepraksis?",
			"description" : "Er justisminister Anders Anundsen en ny Balle Clorin n\u00e5 som Krekar gj\u00f8r comeback? Og, lager H\u00f8yesterett ny flyktningepraksis? H\u00f8r Anders Gi\u00e6ver, Frithjof Jacobsen, Hanne Skartveit og Yngve Kvistad. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "29:55",
			"pubDate" : "2015-11-13T10:30:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 28651675,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/krekar-balle-clorin-og-hoyesterett.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/krekar-balle-clorin-og-hoyesterett.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 28651675
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Telenor, Trump, flyktningsituasjonen skaper politisk kaos og om Harald Eia",
			"slug" : "telenor-trump-flyktningsituasjonen-skaper-politisk-kaos-og-om-harald-eia",
			"subtitle" : "Flyktnigsituasjonen over Storskog skaper politisk kaos. Telenor og Vimpelcom-saken er det f\u00f8rste sn\u00f8raset i en stor skandale. Og Hanne Skartveit snakker helst med andre kvinner, fremfor menn, n\u00e5r hun er p\u00e5 fest. ",
			"description" : "Flyktnigsituasjonen over Storskog skaper politisk kaos. Telenor og Vimpelcom-saken er det f\u00f8rste sn\u00f8raset i en stor skandale. Og Hanne Skartveit snakker helst med andre kvinner, fremfor menn, n\u00e5r hun er p\u00e5 fest. H\u00f8r Anders Gi\u00e6ver, Frithjof Jacobsen, Hanne Skartveit og Morten Hegseth. Produsert av Kristine Hellesland.",
			"duration" : "34:20",
			"pubDate" : "2015-11-06T12:51:54+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 32878910,
			"image" : "90e94c87d9b4ac4db941f8694ae01299",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/telenor-trump-flyktningsituasjonen-skaper-politisk-kaos-og-om-harald-eia.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/telenor-trump-flyktningsituasjonen-skaper-politisk-kaos-og-om-harald-eia.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 32878910
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/90e94c87d9b4ac4db941f8694ae01299.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=e20c9fc62c8c7ea279cd41c0f9b242a291700465e7e1fd05d072ba7a5c953d2a",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/90e94c87d9b4ac4db941f8694ae01299.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=8001de5b53d66b7ec6534092dc4e49c8eaede4fe8c31fd0c04a508b7d9aa660f",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/90e94c87d9b4ac4db941f8694ae01299.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=474ec0cfe860ea09fad592436145661ec9383c437f758239d97c0896e251d9b2"
		}, {
			"title" : "Justin Bieber, regjeringen og softis med str\u00f8 av gr\u00e5dighet",
			"slug" : "justin-bieber-regjeringen-og-softis-med-stro-av-gradighet",
			"subtitle" : "Justin Biebers konsertstans er som \u00e5 utsettes for akutt kj\u00e6rlighetssorg.  Vil regjeringen selvdestruere etter flyktningesaken? Gr\u00e5dighet m\u00f8ter inkompetanse med et str\u00f8 av gr\u00e5dighet.",
			"description" : "Justin Biebers konsertstans er som \u00e5 utsettes for akutt kj\u00e6rlighetssorg.  Vil regjeringen selvdestruere etter flyktningesaken? Gr\u00e5dighet m\u00f8ter inkompetanse med et str\u00f8 av gr\u00e5dighet. H\u00f8r Anders Gi\u00e6ver, Frithjof Jacobsen og Hanne Skartveit. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "32:40",
			"pubDate" : "2015-10-30T11:30:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 31285049,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/justin-bieber-regjeringen-og-softis-med-stro-av-gradighet.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/justin-bieber-regjeringen-og-softis-med-stro-av-gradighet.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 31285049
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Drapet i Trollh\u00e4ttan, vaginalmassasje og vekstomr\u00e5der i VG",
			"slug" : "drapet-i-trollhaettan-vaginalmassasje-og-vekstomrader-i-vg",
			"subtitle" : "Drapet i Trollh\u00e4ttan g\u00e5r rett inn i den betente svenske flyktningedebatten. Er knivangrep terrorens nye v\u00e5pen? Og hvorfor diskuterer Gi\u00e6ver og Joffen vaginalmassasje i kantinen?",
			"description" : "Drapet i Trollh\u00e4ttan g\u00e5r rett inn i den betente svenske flyktningedebatten. Er knivangrep terrorens nye v\u00e5pen? Og hvorfor diskuterer Gi\u00e6ver og Joffen vaginalmassasje i kantinen? H\u00f8r Anders Gi\u00e6ver, Hanne Skartveit, Frithjof Jacobsen og journalist Ingunn Saltbones. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "34:59",
			"pubDate" : "2015-10-23T09:45:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 33504767,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/drapet-i-trollhaettan-vaginalmassasje-og-vekstomrader-i-vg.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/drapet-i-trollhaettan-vaginalmassasje-og-vekstomrader-i-vg.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 33504767
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Patriotisme, Ernas flyktningekrise og Krekar er tilbake",
			"slug" : "patriotisme-ernas-flyktningekrise-og-krekar-er-tilbake",
			"subtitle" : "Krekar er tilbake. Gard Steiro er ny nyhetsredakt\u00f8r i VG og avsl\u00f8rer hva som er en god VG-nyhet. Erna Solberg kan bli en av Norges st\u00f8rste statsministre gjennom tidene, eller en av de aller d\u00e5rligste. Mix drinken og abonner p\u00e5 podcasten i iTunes! ",
			"description" : "Krekar er tilbake. Gard Steiro er ny nyhetsredakt\u00f8r i VG og avsl\u00f8rer hva som er en god VG-nyhet. Erna Solberg kan bli en av Norges st\u00f8rste statsministre gjennom tidene, eller en av de aller d\u00e5rligste. Mix drinken og abonner p\u00e5 podcasten i iTunes! H\u00f8r Anders Gi\u00e6ver, Hanne Skartveit, Frithjof Jacobsen og nyhetsredakt\u00f8r Gard Steiro. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "33:06",
			"pubDate" : "2015-10-16T11:25:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 31699483,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/patriotisme-ernas-flyktningekrise-og-krekar-er-tilbake.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/patriotisme-ernas-flyktningekrise-og-krekar-er-tilbake.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 31699483
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Kacis fredspris, krangel med Dagbladet og vi l\u00f8ser flyktningkatastrofen",
			"slug" : "kacis-fredspris-krangel-med-dagbladet-og-vi-loser-flyktningkatastrofen",
			"subtitle" : "Kacis fredspris: Gir et \u00f8rlite h\u00e5p i bekm\u00f8rke midt\u00f8sten. VG i krangel med Dagbladet: Vi kaster hansken og utfordrer Dagbladet om sykehusbombingen og krigsforbrytelse. L\u00f8ser flyktningkatastrofen: Fornuftig med midlertidig oppholdstillatelse, men integrering er viktigst.",
			"description" : "Kacis fredspris: Gir et \u00f8rlite h\u00e5p i bekm\u00f8rke midt\u00f8sten. VG i krangel med Dagbladet: Vi kaster hansken og utfordrer Dagbladet om sykehusbombingen og krigsforbrytelse. L\u00f8ser flyktningkatastrofen: Fornuftig med midlertidig oppholdstillatelse, men integrering er viktigst. H\u00f8r Anders Gi\u00e6ver, Hanne Skartveit og Frithjof Jacobsen. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "32:18",
			"pubDate" : "2015-10-09T13:20:21+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 30941623,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/kacis-fredspris-krangel-med-dagbladet-og-vi-loser-flyktningkatastrofen.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/kacis-fredspris-krangel-med-dagbladet-og-vi-loser-flyktningkatastrofen.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 30941623
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Krenket fredspris, ytringsfrihet under press og Saudi-Arabia",
			"slug" : "krenket-fredspris-ytringsfrihet-under-press-og-saudi-arabia",
			"subtitle" : "Trump er i krig med Fox News. Hanne best\u00e5r fredspristesten. Saudi-Arabia har overkommersialisert haji. Vebj\u00f8rn Selbekk er blitt en klok mann. Ytringsfriheten er under press fra norske menn.",
			"description" : "Trump er i krig med Fox News. Hanne best\u00e5r fredspristesten. Saudi-Arabia har overkommersialisert haji. Vebj\u00f8rn Selbekk er blitt en klok mann. Ytringsfriheten er under press fra norske menn. Anders Gi\u00e6ver og Frithjof Jacobsen med Hanne Skartveit og Shazia Sarwar. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "38:53",
			"pubDate" : "2015-09-25T09:30:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 37245198,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/krenket-fredspris-ytringsfrihet-under-press-og-saudi-arabia.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/krenket-fredspris-ytringsfrihet-under-press-og-saudi-arabia.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 37245198
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Bokbombe, Milj\u00f8partiet de gr\u00f8nne, Putin i Syria og knuste reformer",
			"slug" : "bokbombe-miljopartiet-de-gronne-putin-i-syria-og-knuste-reformer",
			"subtitle" : "Bokbomben fra fredens sekret\u00e6r. Holder MDG til stortingsvalget? St\u00f8re viser d\u00e5rlige instinkter. Putin har en plan for Syria, hvorfor det?  Kommunereformen er dau. Reformiveren til Erna Solberg er knust. Trump virker sliten. ",
			"description" : "Bokbomben fra fredens sekret\u00e6r. Holder MDG til stortingsvalget? St\u00f8re viser d\u00e5rlige instinkter. Putin har en plan for Syria, hvorfor det?  Kommunereformen er dau. Reformiveren til Erna Solberg er knust. Trump virker sliten.  H\u00f8r Anders Gi\u00e6ver, Frithjof Jacobsen, Hanne Skartveit og Per Olav \u00d8degaard. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "30:30",
			"pubDate" : "2015-09-17T08:35:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 29213851,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/bokbombe-miljopartiet-de-gronne-putin-i-syria-og-knuste-reformer.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/bokbombe-miljopartiet-de-gronne-putin-i-syria-og-knuste-reformer.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 29213851
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Kommunevalgspesial",
			"slug" : "kommunevalgspesial",
			"subtitle" : "Hva skal Gi\u00e6ver og Joffen stemme? Hvem blir valgets vinnere og tapere? Hvorfor i all verden skal VGs \u00f8konomikommentator slutte?",
			"description" : "Hva skal Gi\u00e6ver og Joffen stemme? Hvem blir valgets vinnere og tapere? Hvorfor i all verden skal VGs \u00f8konomikommentator slutte? H\u00f8r Anders Gi\u00e6ver, Frithjof Jacobsen, Hanne Skartveit, Hans Petter Sj\u00f8li og Tom Staavi. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "35:29",
			"pubDate" : "2015-09-11T13:50:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 33981714,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/kommunevalgspesial.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/kommunevalgspesial.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 33981714
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Joffen og grisungen",
			"slug" : "joffen-og-grisungen",
			"subtitle" : "I ukas episode av Gi\u00e6ver og Joffen rapporterer Frithjof direkte fra distrikta-Norge mens grisen st\u00e5r og skriker. I studio har Hanne og jeg bes\u00f8k av En av VGs mest erfarne fotografer, Dag B\u00e6verfjord, for \u00e5 diskutere bildet av lille Aylan. Og ellers snakker vi om norskkommunevalg og Donald Trump. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"description" : "I ukas episode av Gi\u00e6ver og Joffen rapporterer Frithjof direkte fra distrikta-Norge mens grisen st\u00e5r og skriker. I studio har Hanne og jeg bes\u00f8k av en av VGs mest erfarne fotografer, Dag B\u00e6verfjord, for \u00e5 diskutere bildet av lille Aylan. Og ellers snakker vi om norskkommunevalg og Donald Trump. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "29:11",
			"pubDate" : "2015-09-04T11:40:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 27948142,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/joffen-og-grisungen.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/joffen-og-grisungen.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 27948142
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Anundsen, b\u00f8rskrakk, flyktninger og Trump",
			"slug" : "anundsen-borskrakk-flyktninger-og-trump",
			"subtitle" : "Reklame fra etaten: Justisminister Anders Anundsen har laget video. Turbulens p\u00e5 b\u00f8rsen: Har vi sett en svak krusning f\u00f8r megaboblen sprekker, eller kan b\u00f8rsene friskmeldes? Det koster \u00e5 flykte: De ressurssterke flykter mens de forpinte m\u00e5 leve med katastrofen. Valgsirkus i USA: Donald Trump liker \u00e5penbart ikke mexicanere.",
			"description" : "Reklame fra etaten: Justisminister Anders Anundsen har laget video. Turbulens p\u00e5 b\u00f8rsen: Har vi sett en svak krusning f\u00f8r megaboblen sprekker, eller kan b\u00f8rsene friskmeldes? Det koster \u00e5 flykte: De ressurssterke flykter mens de forpinte m\u00e5 leve med katastrofen. Valgsirkus i USA: Donald Trump liker \u00e5penbart ikke mexicanere. H\u00f8r \u00abpundistane\u00bb Anders Gi\u00e6ver, Frithjof Jacobsen, Hanne Skartveit og Tom Staavi. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "33:60",
			"pubDate" : "2015-08-28T03:30:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 32566850,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/anundsen-borskrakk-flyktninger-og-trump.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/anundsen-borskrakk-flyktninger-og-trump.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 32566850
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Kommunereform, St\u00f8re, Donald Trump, journalistikk og reklame",
			"slug" : "kommunereform-store-donald-trump-journalistikk-og-reklame",
			"subtitle" : "Kommunereformen handler mest om \u00e5 sette gass p\u00e5 sentraliseringen. Jonas Gahr St\u00f8re fikk en skjev start p\u00e5 valget, vil han komme tilbake? Journalistikk og reklame, hvordan vet folk hva som er hva? Helt sykt om Trump blir president, men kanskje er han en ny Kennedy?",
			"description" : "Kommunereformen handler mest om \u00e5 sette gass p\u00e5 sentraliseringen. Jonas Gahr St\u00f8re fikk en skjev start p\u00e5 valget, vil han komme tilbake? Journalistikk og reklame, hvordan vet folk hva som er hva? Helt sykt om Trump blir president, men kanskje er han en ny Kennedy? H\u00f8r Frithjof Jacobsen, Anders Gi\u00e6ver og Hanne Skartveit. I dag har de med seg Torry Pedersen, publisher i VG. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "39:54",
			"pubDate" : "2015-08-21T03:30:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 38219373,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/kommunereform-store-donald-trump-journalistikk-og-reklame.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/kommunereform-store-donald-trump-journalistikk-og-reklame.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 38219373
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Uke 33 - Valg, Donald Trump, EU, oljepris og s\u00f8ndags\u00e5pne butikker",
			"slug" : "uke-33-valg-donald-trump-eu-oljepris-og-sondagsapne-butikker",
			"subtitle" : "S\u00f8ndags\u00e5pne butikker: Nei takk, vi trenger \u00e9n annerledesdag. EU-motstand: N\u00e5 starter kampen mot E\u00d8S, hvor er JA-siden? Olje: Hvor lavt kan vi synke?  Donald Trump: Republikanernes valgkamp er kuppet.",
			"description" : "S\u00f8ndags\u00e5pne butikker: Nei takk, vi trenger \u00e9n annerledesdag. EU-motstand: N\u00e5 starter kampen mot E\u00d8S, hvor er JA-siden? Olje: Hvor lavt kan vi synke?  Donald Trump: Republikanernes valgkamp er kuppet. H\u00f8r Frithjof Jacobsen, Anders Gi\u00e6ver, Hanne Skartveit og Tom Staavi. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "40:30",
			"pubDate" : "2015-08-14T10:40:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 38799409,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-33-valg-donald-trump-eu-oljepris-og-sondagsapne-butikker.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-33-valg-donald-trump-eu-oljepris-og-sondagsapne-butikker.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 38799409
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Uke 26 - Ny kald krig, Grand Cafe og Video Nova legger ned, H\u00f8yesterett",
			"slug" : "uke-26-ny-kald-krig-grand-cafe-og-video-nova-legger-ned-hoyesterett",
			"subtitle" : "Ny kald krig: Har NATO-sjef Jens Stoltenberg grep om situasjonen? Funker ikke: Grand Cafe og Video Nova legger ned. Jubileum: H\u00f8yesterett fyller rundt \u00e5r. Monika-saken: Politimesteren m\u00e5 f\u00e5 sparken. Hva skjer til h\u00f8sten?",
			"description" : "Ny kald krig: Har NATO-sjef Jens Stoltenberg grep om situasjonen? Funker ikke: Grand Cafe og Video Nova legger ned. Jubileum: H\u00f8yesterett fyller rundt \u00e5r. Monika-saken: Politimesteren m\u00e5 f\u00e5 sparken. Hva skjer til h\u00f8sten? H\u00f8r Frithjof Jacobsen, Anders Gi\u00e6ver og Hanne Skartveit. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "27:52",
			"pubDate" : "2015-06-26T10:10:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 26698006,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-26-ny-kald-krig-grand-cafe-og-video-nova-legger-ned-hoyesterett.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-26-ny-kald-krig-grand-cafe-og-video-nova-legger-ned-hoyesterett.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 26698006
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Uke 25 - Velgere i drift og krenkede medier",
			"slug" : "uke-25-velgere-i-drift-og-krenkede-medier",
			"subtitle" : "Kommentatorer og meningsm\u00e5lere bommet igjen, denne gangen var det dansk de ikke forsto. Skartveit har g\u00e5tt til egne rettskilder i kampen mot PSTs filmbeslag. Fredrik Fasting Torgersen forandret Retts-Norge, men forlater verden som en d\u00f8mt mann. Og, endelig et skikkelig bevis p\u00e5 hvordan politikk egentlig blir til.",
			"description" : "Kommentatorer og meningsm\u00e5lere bommet igjen, denne gangen var det dansk de ikke forsto. Skartveit har g\u00e5tt til egne rettskilder i kampen mot PSTs filmbeslag. Fredrik Fasting Torgersen forandret Retts-Norge, men forlater verden som en d\u00f8mt mann. Og, endelig et skikkelig bevis p\u00e5 hvordan politikk egentlig blir til. H\u00f8r Frithjof Jacobsen, Anders Gi\u00e6ver, Per Olav \u00d8deg\u00e5rd og Hanne Skartveit. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "32:06",
			"pubDate" : "2015-06-19T09:55:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 30745394,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-25-velgere-i-drift-og-krenkede-medier.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-25-velgere-i-drift-og-krenkede-medier.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 30745394
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Uke 24 - Folkeavstemning, drap, olje og PST",
			"slug" : "uke-24-folkeavstemning-drap-olje-og-pst",
			"subtitle" : "Folkeavstemning: Hvor mange flyktninger fra Syria vil folket ha. Drap: Jente (15) drepte vernepleier. Olje: Oljerikdommen v\u00e5r kan vi takke \u00f8stlandet for. PST: Rystende inngripen.",
			"description" : "Folkeavstemning: Hvor mange flyktninger fra Syria vil folket ha. Drap: Jente (15) drepte vernepleier. Olje: Oljerikdommen v\u00e5r kan vi takke \u00f8stlandet for. PST: Rystende inngripen. H\u00f8r Frithjof Jacobsen, Anders Gi\u00e6ver og Hanne Skartveit. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "35:22",
			"pubDate" : "2015-06-12T11:10:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 33873742,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-24-folkeavstemning-drap-olje-og-pst.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-24-folkeavstemning-drap-olje-og-pst.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 33873742
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Uke 23 - Tabloid spesial",
			"slug" : "uke-23-tabloid-spesial",
			"subtitle" : "F\u00f8dte i do: Avskjed med en avislegende. Eat or be eaten: Om ekteparet Stordalens mediejippo. Kaoset fortsetter: Politiskandalene ruller videre.",
			"description" : "F\u00f8dte i do: Avskjed med en avislegende. Eat or be eaten: Om ekteparet Stordalens mediejippo. Kaoset fortsetter: Politiskandalene ruller videre. H\u00f8r Anders Gi\u00e6ver, Frithjof Jacobsen, Hanne Skartveit og Jan-Erik Laur\u00e9. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "31:11",
			"pubDate" : "2015-06-05T11:20:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 29868040,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-23-tabloid-spesial.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-23-tabloid-spesial.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 29868040
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Uke 22 - NATO, partiet R\u00f8dt, kvinnlige toppledere, debattklima i Norge og Sverige",
			"slug" : "uke-22-nato-partiet-rodt-kvinnlige-toppledere-debattklima-i-norge-og-sverige",
			"subtitle" : "Jens Stoltenberg har f\u00e5tt m\u00f8te Obama, men NATO er stadig mer irrelevant. R\u00f8dt har landsm\u00f8te, det er interessant hvor sm\u00e5 de er. Gyldendal har f\u00e5tt ny mannlig sjef, det skapte et dannet ulmende raseri. Det mest politiske korrekte i Norge n\u00e5, er \u00e5 disse Sverige.",
			"description" : "Jens Stoltenberg har f\u00e5tt m\u00f8te Obama, men NATO er stadig mer irrelevant. R\u00f8dt har landsm\u00f8te, det er interessant hvor sm\u00e5 de er. Gyldendal har f\u00e5tt ny mannlig sjef, det skapte et dannet ulmende raseri. Det mest politiske korrekte i Norge n\u00e5, er \u00e5 disse Sverige. H\u00f8r Anders Gi\u00e6ver, Frithjof Jacobsen, Hans Petter Sj\u00f8li og Hanne Skartveit diskutere ukens nyheter. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "28:09",
			"pubDate" : "2015-05-29T13:50:06+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 26969473,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-22-nato-partiet-rodt-kvinnlige-toppledere-debattklima-i-norge-og-sverige.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-22-nato-partiet-rodt-kvinnlige-toppledere-debattklima-i-norge-og-sverige.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 26969473
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Uke 21 - Telenor, kvinnlige sjefer, Riksrevisjonen og Justisdepartementet, og Oslo Freedom Forum",
			"slug" : "uke-21-telenor-kvinnlige-sjefer-riksrevisjonen-og-justisdepartementet-og-oslo-freedom-forum",
			"subtitle" : "Telenor har f\u00e5tt ny mannlig sjef, mange er skuffet over at det ikke ble en kvinne. Riksrevisjonen med hard kritikk av Justisdepartementet, og Oslo Freedom Forum.",
			"description" : "Telenor har f\u00e5tt ny mannlig sjef, mange er skuffet over at det ikke ble en kvinne. Riksrevisjonen med hard kritikk av Justisdepartementet, og Oslo Freedom Forum. H\u00f8r Anders Gi\u00e6ver, Hanne Skartveit og Roar Hagen diskutere ukens nyheter. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "24:42",
			"pubDate" : "2015-05-22T10:40:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 23649032,
			"image" : "905a75889e949563fef8e4169d159d9d",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-21-telenor-kvinnlige-sjefer-riksrevisjonen-og-justisdepartementet-og-oslo-freedom-forum.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-21-telenor-kvinnlige-sjefer-riksrevisjonen-og-justisdepartementet-og-oslo-freedom-forum.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 23649032
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=960de26838a9140c6ccbbe5e5f0dd8893ed9c0c660c91299ab5db2a898e42b62",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=fb935c99dbab9ad529a72ea64621525b6619fefbdbf4506c24e0270f40ebef08",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/905a75889e949563fef8e4169d159d9d.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=82ee45085a4102c5fe5790415a1959304a821fa47e5b1f1871a1022e345f8b41"
		}, {
			"title" : "Uke 20 - Terror, revidert nasjonalbudsjett, humaniora, Jonas og Erna",
			"slug" : "uke-20-terror-revidert-nasjonalbudsjett-humaniora-jonas-og-erna",
			"subtitle" : "Nordmann arrestert for terror. Med revidert nasjonalbudsjett gir Siv Jensen gult lys for \u00f8konomien. Humaniora er viktigere enn mange er klar over for Facebook og innovasjon. Valgresultatet i Storbritannia overrasket alle, og g\u00e5r Jonas Gahr St\u00f8re i samme felle som Ed Miliband?",
			"description" : "Krevende trusselbilde, nordmann arrestert for terror. Jeb Bush har kanskje tapt valget allerede n\u00e5. Med revidert nasjonalbudsjett gir Siv Jensen gult lys for \u00f8konomien. Humaniora er viktigere enn mange er klar over for Facebook og innovasjon. Valgresultatet i Storbritannia overrasket alle, og g\u00e5r Jonas Gahr St\u00f8re i samme felle som Ed Miliband? I studio sitter Anders Gi\u00e6ver, Frithjof Jacobsen, Hanne Skartveit, Tom Staavi og Hans Petter Sj\u00f8li. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "30:24",
			"pubDate" : "2015-05-13T12:20:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 29104643,
			"image" : "45f17d46e23ea85bd495527718ca4711",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-20-terror-revidert-nasjonalbudsjett-humaniora-jonas-og-erna.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-20-terror-revidert-nasjonalbudsjett-humaniora-jonas-og-erna.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 29104643
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=96e23dd66b759f50a4f2559dc47dac4aa677ab100903f80c6a6cfc2913d04342",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=a5a73dd1efd8e85b7518c227dfc28262e6bb38ac1e367b24a41f6eceffe42f64",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=5d1fb9afb15bc92d6bf5737f4f2251a1b1d4f06aff25edcf94b3a363158f6d8e"
		}, {
			"title" : "Uke 19 - Krf landsm\u00f8te, valg i Storbritannia, mediebransjen i Norge",
			"slug" : "uke-19-krf-landsmote-valg-i-storbritannia-mediebransjen-i-norge",
			"subtitle" : "Mediebransjens utfordringer, prisdryss til VG, terror i Texas og IS sier de vil ta journalister som gissler. Krf har landsm\u00f8te men Norge mangler et bredt kristendemokratisk parti. Per Sandbergs t-skjorte. Det er valg i Storbritannia, blir viktig for EU.",
			"description" : "Mediebransjens utfordringer, prisdryss til VG, terror i Texas og IS sier de vil ta journalister som gissler. Krf har landsm\u00f8te men Norge mangler et bredt kristendemokratisk parti. Per Sandbergs t-skjorte. Det er valg i Storbritannia, blir viktig for EU. P\u00e5 et hotellrom i Bergen, rundt en enkel r\u00f8d mikrofon, sitter Anders Gi\u00e6ver, Frithjof Jacobsen og Hanne Skartveit. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "29:11",
			"pubDate" : "2015-05-08T10:00:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 27936626,
			"image" : "45f17d46e23ea85bd495527718ca4711",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-19-krf-landsmote-valg-i-storbritannia-mediebransjen-i-norge.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-19-krf-landsmote-valg-i-storbritannia-mediebransjen-i-norge.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 27936626
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=96e23dd66b759f50a4f2559dc47dac4aa677ab100903f80c6a6cfc2913d04342",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=a5a73dd1efd8e85b7518c227dfc28262e6bb38ac1e367b24a41f6eceffe42f64",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=5d1fb9afb15bc92d6bf5737f4f2251a1b1d4f06aff25edcf94b3a363158f6d8e"
		}, {
			"title" : "Uke 18 - Erna med selvtillit, strid i Ap, oppt\u00f8yer i USA",
			"slug" : "uke-18-erna-med-selvtillit-strid-i-ap-opptoyer-i-usa",
			"subtitle" : "Erna Solberg har f\u00e5tt selvtilliten tilbake, Arbeiderpartiet tatt p\u00e5 sengen av eget landsm\u00f8te, og i USA er det nye oppt\u00f8yer.",
			"description" : "Oppt\u00f8yer i Baltimore, i stil med TV-serien \u00abThe Wire\u00bb. Den norske asyldebatten. Med mobilen i BHn er Erna Solberg tilbake som praktisk og uj\u00e5lete med selvtillit. Arbeiderpartiet ble tatt p\u00e5 sengen av sitt eget landsm\u00f8te, strid mellom tradisjonistene og modernistene. Regjeringen vil ha oss inn i en ny \u00f8konomisk tidsalder. Stavanger blir viktig i lokalvalget til h\u00f8sten. I studio sitter Frithjof Jacobsen og Hanne Skartveit, og i USA sitter Anders Gi\u00e6ver. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "27:24",
			"pubDate" : "2015-04-30T15:00:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 26248063,
			"image" : "45f17d46e23ea85bd495527718ca4711",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-18-erna-med-selvtillit-strid-i-ap-opptoyer-i-usa.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-18-erna-med-selvtillit-strid-i-ap-opptoyer-i-usa.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 26248063
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=96e23dd66b759f50a4f2559dc47dac4aa677ab100903f80c6a6cfc2913d04342",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=a5a73dd1efd8e85b7518c227dfc28262e6bb38ac1e367b24a41f6eceffe42f64",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=5d1fb9afb15bc92d6bf5737f4f2251a1b1d4f06aff25edcf94b3a363158f6d8e"
		}, {
			"title" : "Uke 17 - H\u00f8yres landsm\u00f8te, flyktninger fra Syria, fluktningekatastrofe i middelhavet og amerikansk politikk",
			"slug" : "uke-17-hoyres-landsmote-flyktninger-fra-syria-fluktningekatastrofe-i-middelhavet-og-amerikansk-politikk",
			"subtitle" : "H\u00f8yre holder landsm\u00f8te denne helgen. Erna er st\u00f8dig, men lite karismatisk i sin redegj\u00f8relse fra talerstolen. Amerikansk politikk ligner ganske mye p\u00e5 \u00abGame of Thrones\u00bb. ",
			"description" : "H\u00f8yre holder landsm\u00f8te denne helgen. Erna er st\u00f8dig, men lite karismatisk i sin redegj\u00f8relse fra talerstolen. Amerikansk politikk ligner ganske mye p\u00e5 \u00abGame of Thrones\u00bb. Arbeiderpartiet vil ta i mot 10.000 flyktninger fra Syria, det kan by p\u00e5 problemer. Krekar f\u00e5r to nye uker i varetekt. Joffen, Frithjof Jacobsen, er tildelt Riksm\u00e5lforbundets gullpenn 2015. Anders Gi\u00e6ver er fortsatt i New York, men Hanne Skartveit og Hans-Petter Sj\u00f8li holder fortet i Oslo. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "20:52",
			"pubDate" : "2015-04-24T14:40:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 19983055,
			"image" : "45f17d46e23ea85bd495527718ca4711",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-17-hoyres-landsmote-flyktninger-fra-syria-fluktningekatastrofe-i-middelhavet-og-amerikansk-politikk.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-17-hoyres-landsmote-flyktninger-fra-syria-fluktningekatastrofe-i-middelhavet-og-amerikansk-politikk.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 19983055
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=96e23dd66b759f50a4f2559dc47dac4aa677ab100903f80c6a6cfc2913d04342",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=a5a73dd1efd8e85b7518c227dfc28262e6bb38ac1e367b24a41f6eceffe42f64",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=5d1fb9afb15bc92d6bf5737f4f2251a1b1d4f06aff25edcf94b3a363158f6d8e"
		}, {
			"title" : "Uke 16 - Arbeiderpartiet, nytt regjeringsbygg, Facebookstorm og valg i USA",
			"slug" : "uke-16-arbeiderpartiet-nytt-regjeringsbygg-facebookstorm-og-valg-i-usa",
			"subtitle" : "Hispanic america kan avgj\u00f8re presidentvalget i USA, men velger Hillary en spansktalende visepresidentkandidat? St\u00f8re tok forbehold om det meste p\u00e5 Aps landsm\u00f8te. Det nye regjeringsbygget skal rage over hele Oslo, hva sier det om Norge i dag? De viktige debattene g\u00e5r p\u00e5 Facebook, men skygger de for den brede debatten? ",
			"description" : "Hispanic america kan avgj\u00f8re presidentvalget i USA, men velger Hillary en spansktalende visepresidentkandidat? St\u00f8re tok forbehold om det meste p\u00e5 Aps landsm\u00f8te. Det nye regjeringsbygget skal rage over hele Oslo, hva sier det om Norge i dag? De viktige debattene g\u00e5r p\u00e5 Facebook, men skygger de for den brede debatten? Anders Gi\u00e6ver og Frithjof Jacobsen har med seg Yngve Kvistad og Hans Petter Sj\u00f8li. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "30:04",
			"pubDate" : "2015-04-17T13:59:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 28805941,
			"image" : "45f17d46e23ea85bd495527718ca4711",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-16-arbeiderpartiet-nytt-regjeringsbygg-facebookstorm-og-valg-i-usa.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-16-arbeiderpartiet-nytt-regjeringsbygg-facebookstorm-og-valg-i-usa.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 28805941
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=96e23dd66b759f50a4f2559dc47dac4aa677ab100903f80c6a6cfc2913d04342",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=a5a73dd1efd8e85b7518c227dfc28262e6bb38ac1e367b24a41f6eceffe42f64",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=5d1fb9afb15bc92d6bf5737f4f2251a1b1d4f06aff25edcf94b3a363158f6d8e"
		}, {
			"title" : "Uke 14-15 - Hillary Clinton, Krekar, Anundsen, asyl, Iran og forsvaret",
			"slug" : "uke-14-15-hillary-clinton-krekar-anundsen-asyl-iran-og-forsvaret",
			"subtitle" : "Justisminister Anundsen, Snowden, Obama, Clinton, Iran, Venstre, og Krekar.",
			"description" : "Justisminister Anders Anundsen er en bauta, sier Erna Solberg. Virkelig? Nok en mann skutt i USA, folk strides om Snowden er helt eller forr\u00e6der. Det er ganske sikkert at Hillary Clinton stiller som presidentkandidat, men hva blir de store valgkampsakene? Vil Obama bli husket for atomavtalen med Iran?  Krekar sitter fortsatt i varetekt. Venstre har landsm\u00f8te, men f\u00e5r Trine Skei Grande en bauta? ",
			"duration" : "25:27",
			"pubDate" : "2015-04-10T13:50:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 24385332,
			"image" : "45f17d46e23ea85bd495527718ca4711",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-14-15-hillary-clinton-krekar-anundsen-asyl-iran-og-forsvaret.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-14-15-hillary-clinton-krekar-anundsen-asyl-iran-og-forsvaret.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 24385332
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=96e23dd66b759f50a4f2559dc47dac4aa677ab100903f80c6a6cfc2913d04342",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=a5a73dd1efd8e85b7518c227dfc28262e6bb38ac1e367b24a41f6eceffe42f64",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=5d1fb9afb15bc92d6bf5737f4f2251a1b1d4f06aff25edcf94b3a363158f6d8e"
		}, {
			"title" : "Uke 13 - Aftenpostens mobiloverv\u00e5kning, Obamas gjesteliste, Israel og midt\u00f8sten, og Krekar",
			"slug" : "uke-13-aftenpostens-mobilovervakning-obamas-gjesteliste-israel-og-midtosten-og-krekar",
			"subtitle" : "Krf taler i tunger, tviler de p\u00e5 regjeringsavtalen? PST kritiserer Aftenpostens sak om mobiloverv\u00e5kning, og det gj\u00f8r Dagbladet ogs\u00e5. Obama ville ikke m\u00f8te Stoltenberg, selveste NATO-sjefen. Netanyahu massive velgermobilisering i Israel.",
			"description" : "Krf taler i tunger, tviler de p\u00e5 regjeringsavtalen? PST kritiserer Aftenpostens sak om mobiloverv\u00e5kning, og det gj\u00f8r Dagbladet ogs\u00e5. Obama ville ikke m\u00f8te Stoltenberg, selveste NATO-sjefen. Netanyahu massive velgermobilisering i Israel. H\u00f8r Frithjof Jacobsen, Anders Gi\u00e6ver og Hanne Skartveit diskutere ukens nyheter. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "30:35",
			"pubDate" : "2015-03-27T12:15:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 29295916,
			"image" : "45f17d46e23ea85bd495527718ca4711",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-13-aftenpostens-mobilovervakning-obamas-gjesteliste-israel-og-midtosten-og-krekar.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-13-aftenpostens-mobilovervakning-obamas-gjesteliste-israel-og-midtosten-og-krekar.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 29295916
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=96e23dd66b759f50a4f2559dc47dac4aa677ab100903f80c6a6cfc2913d04342",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=a5a73dd1efd8e85b7518c227dfc28262e6bb38ac1e367b24a41f6eceffe42f64",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=5d1fb9afb15bc92d6bf5737f4f2251a1b1d4f06aff25edcf94b3a363158f6d8e"
		}, {
			"title" : "Uke 12 - Russland, renten, justisministeren og el-biler",
			"slug" : "uke-12-russland-renten-justisministeren-og-el-biler",
			"subtitle" : "Krekar, justisminister Anundsen, journalistenes fagseminar SKUP, anonyme stemmer, Putins Russland, renten og el-biler.",
			"description" : "Krekar blir ikke tr\u00f8nder, mistillit mot justisminister Anundsen, pseudonymet Doremus Schafer, Putin utfordrer forsvarsbudsjettene i NATO, renten ble ikke satt ned, og subsidieringen av el-biler. H\u00f8r Frithjof Jacobsen, Anders Gi\u00e6ver, Hanne Skartveit og Tom Staavi diskutere ukens nyheter. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "35:48",
			"pubDate" : "2015-03-20T12:30:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 34290322,
			"image" : "45f17d46e23ea85bd495527718ca4711",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-12-russland-renten-justisministeren-og-el-biler.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-12-russland-renten-justisministeren-og-el-biler.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 34290322
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=96e23dd66b759f50a4f2559dc47dac4aa677ab100903f80c6a6cfc2913d04342",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=a5a73dd1efd8e85b7518c227dfc28262e6bb38ac1e367b24a41f6eceffe42f64",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=5d1fb9afb15bc92d6bf5737f4f2251a1b1d4f06aff25edcf94b3a363158f6d8e"
		}, {
			"title" : "Uke 11 - SV, MGP, Troms\u00f8, Davy Wathne og Bj\u00f8rn Kjos",
			"slug" : "uke-11-sv-mgp-tromso-davy-wathne-og-bjorn-kjos",
			"subtitle" : "SV trenger en skandale, MGP er blitt anonym, Watne blir pensjonist (snart), og H\u00f8yre mister Troms\u00f8.",
			"description" : "Bj\u00f8rn Kjos og Davy Wathne, to br\u00e5kmakere har preget uka. H\u00f8yre trenger Troms\u00f8, SV trenger en skikkelig skandale, det gj\u00f8r Melodi Grand Prix ogs\u00e5. Pluss en grusom rettssak i Drammen. H\u00f8r Frithjof Jacobsen, Anders Gi\u00e6ver, Hanne Skartveit og Morten Hegseth diskutere ukens nyheter. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "25:47",
			"pubDate" : "2015-03-13T12:40:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 24701406,
			"image" : "45f17d46e23ea85bd495527718ca4711",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-11-sv-mgp-tromso-davy-wathne-og-bjorn-kjos.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-11-sv-mgp-tromso-davy-wathne-og-bjorn-kjos.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 24701406
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=96e23dd66b759f50a4f2559dc47dac4aa677ab100903f80c6a6cfc2913d04342",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=a5a73dd1efd8e85b7518c227dfc28262e6bb38ac1e367b24a41f6eceffe42f64",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=5d1fb9afb15bc92d6bf5737f4f2251a1b1d4f06aff25edcf94b3a363158f6d8e"
		}, {
			"title" : "Uke 10 - Aktiv d\u00f8dshjelp, kvinnedagen, nobelkomiteen, \u00e6resflyktninger og dobbeltmoral",
			"slug" : "uke-10-aktiv-dodshjelp-kvinnedagen-nobelkomiteen-aeresflyktninger-og-dobbeltmoral",
			"subtitle" : "Innvandrerkvinner m\u00e5 ta kvinnekampen selv, aktiv d\u00f8dshjelp m\u00e5 forbys men ikke ford\u00f8mmes, og Jagland ikke lenger leder av Nobelkomiteen.",
			"description" : "Torbj\u00f8rn Jagland ble sint p\u00e5 Joffen for kritikk av ledelsen av Nobelkomiteen, hvorfor det? Det er p\u00e5 tide at innvandrerkvinner engasjerer seg i kvinnekampen. Ukens nyord er \u00e6resflyktning. Aktiv d\u00f8dshjelp m\u00e5 vi forby, men ikke ford\u00f8mme. Uten dobbeltmoral ville verden v\u00e6rt et grusomt sted. H\u00f8r Frithjof Jacobsen, Anders Gi\u00e6ver, Hanne Skartveit og Shazia Sarwar diskutere ukens nyheter. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "28:29",
			"pubDate" : "2015-03-06T11:45:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 27288051,
			"image" : "45f17d46e23ea85bd495527718ca4711",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-10-aktiv-dodshjelp-kvinnedagen-nobelkomiteen-aeresflyktninger-og-dobbeltmoral.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-10-aktiv-dodshjelp-kvinnedagen-nobelkomiteen-aeresflyktninger-og-dobbeltmoral.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 27288051
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=96e23dd66b759f50a4f2559dc47dac4aa677ab100903f80c6a6cfc2913d04342",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=a5a73dd1efd8e85b7518c227dfc28262e6bb38ac1e367b24a41f6eceffe42f64",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=5d1fb9afb15bc92d6bf5737f4f2251a1b1d4f06aff25edcf94b3a363158f6d8e"
		}, {
			"title" : "Uke 9 - Krekar, Lippestad, Frp, fremmedkrigere og krigshelter",
			"slug" : "uke-9-krekar-lippestad-frp-fremmedkrigere-og-krigshelter",
			"subtitle" : "Krekar befester seg som en radikal islamist, forsvarer Geir Lippestad gjorde noe med nasjonens psyke, Siv Jensen st\u00e5r ganske alene og hvordan kan vi stoppe fremmedkrigere? Og krigsheltene har v\u00e6rt i London.",
			"description" : "Igjen har vi sett hvem mulla Krekar egentlig er. Vi skal v\u00e6re glad for at Geir Lippestad  ikke var en bajas-advokat. Siv Jensen st\u00e5r ganske alene mens Frp opplever havari-oppslutning. M\u00e5 vi ta passet fra de som vil bli fremmedkrigere? H\u00f8r Frithjof Jacobsen, Anders Gi\u00e6ver og Hanne Skartveit diskutere ukens nyheter. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "28:51",
			"pubDate" : "2015-02-27T11:00:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 27632080,
			"image" : "45f17d46e23ea85bd495527718ca4711",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-9-krekar-lippestad-frp-fremmedkrigere-og-krigshelter.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-9-krekar-lippestad-frp-fremmedkrigere-og-krigshelter.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 27632080
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=96e23dd66b759f50a4f2559dc47dac4aa677ab100903f80c6a6cfc2913d04342",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=a5a73dd1efd8e85b7518c227dfc28262e6bb38ac1e367b24a41f6eceffe42f64",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=5d1fb9afb15bc92d6bf5737f4f2251a1b1d4f06aff25edcf94b3a363158f6d8e"
		}, {
			"title" : "Uke 8 - Terror, j\u00f8der i Norge, politireformen og Oscar",
			"slug" : "uke-8-terror-joder-i-norge-politireformen-og-oscar",
			"subtitle" : "Terroren er tilbake. Unge muslimer sl\u00e5r ring om norske j\u00f8der. Politireformen er et lite skritt i riktig retning. Oscar, hvem vinner i \u00e5r?",
			"description" : "Terroren er tilbake, kunne vi l\u00e6rt mer av 22. juli-saken? Unge muslimer sl\u00e5r ring om norske j\u00f8der, alle b\u00f8r st\u00f8tte opp om det. Politireformen er et lite skritt i riktig retning, men folk m\u00e5 ansvarliggj\u00f8res. Oscar, hvilke sjanser har Morten Tyldum? H\u00f8r Frithjof Jacobsen, Anders Gi\u00e6ver, Hanne Skartveit og Jon Sel\u00e5s diskutere ukens nyheter. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "27:39",
			"pubDate" : "2015-02-20T05:30:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 26482828,
			"image" : "45f17d46e23ea85bd495527718ca4711",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-8-terror-joder-i-norge-politireformen-og-oscar.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-8-terror-joder-i-norge-politireformen-og-oscar.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 26482828
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=96e23dd66b759f50a4f2559dc47dac4aa677ab100903f80c6a6cfc2913d04342",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=a5a73dd1efd8e85b7518c227dfc28262e6bb38ac1e367b24a41f6eceffe42f64",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/45f17d46e23ea85bd495527718ca4711.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=5d1fb9afb15bc92d6bf5737f4f2251a1b1d4f06aff25edcf94b3a363158f6d8e"
		}, {
			"title" : "Uke 7 - Nye r\u00f8ykpakker, Putin, Kurt Bakkemoen og politiet i Bergen",
			"slug" : "uke-7-nye-roykpakker-putin-kurt-bakkemoen-og-politiet-i-bergen",
			"subtitle" : "Vi f\u00e5r nye r\u00f8ykpakker, men hjelper de? Blir det kald krig mot Putins Russland? M\u00e5 politimesteren i Bergen g\u00e5 etter Monica-saken?",
			"description" : "Vi f\u00e5r nye r\u00f8ykpakker, men hjelper de? G\u00e5r vi mot en ny kald krig mot Putins Russland? VGs legendariske musikkjournalist Kurt Bakkemoen er g\u00e5tt bort, men rakk \u00e5 intervjue b\u00e5de Bob Dylan og Prince. Monica-saken i Bergen er en skandale, m\u00e5 politimesteren g\u00e5? H\u00f8r Frithjof Jacobsen, Anders Gi\u00e6ver, Hanne Skartveit og Borghild Maaland  diskutere ukens nyheter. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "25:32",
			"pubDate" : "2015-02-13T11:00:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 24454540,
			"image" : "5436b57923cb1c7f36291005c23cabad",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-7-nye-roykpakker-putin-kurt-bakkemoen-og-politiet-i-bergen.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-7-nye-roykpakker-putin-kurt-bakkemoen-og-politiet-i-bergen.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 24454540
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/5436b57923cb1c7f36291005c23cabad.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=093d86f3b4a677da06356de6ef17bdbf965f8c37ac44a5beecb484e1db60c9e6",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/5436b57923cb1c7f36291005c23cabad.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=053630ece530697a9cdf696847d560cea041d6177bece4d3fb2e158bca1bd3fe",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/5436b57923cb1c7f36291005c23cabad.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=b596d2e7c2bc5987cd84fc7a422d7d85e14d4fed87de0bf50bbaaf701fd0a1d3"
		}, {
			"title" : "Uke 6 - Tiggerforbudet, midt\u00f8sten og justisminister Anundsen",
			"slug" : "uke-6-tiggerforbudet-midtosten-og-justisminister-anundsen",
			"subtitle" : "Anders Gi\u00e6ver og VGs kommentaravdeling oppsummerer ukens nyheter.",
			"description" : "Tiggerforbudet falt, broen falt, uroen i midt\u00f8sten fortsetter, men fortsetter justisminister Anundsen? H\u00f8r Frithjof Jacobsen, Per Olav \u00d8degaard, Hanne Skartveit og Anders Gi\u00e6ver diskuterer ukens nyheter. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "28:33",
			"pubDate" : "2015-02-06T12:52:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 27347680,
			"image" : "5436b57923cb1c7f36291005c23cabad",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-6-tiggerforbudet-midtosten-og-justisminister-anundsen.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-6-tiggerforbudet-midtosten-og-justisminister-anundsen.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 27347680
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/5436b57923cb1c7f36291005c23cabad.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=093d86f3b4a677da06356de6ef17bdbf965f8c37ac44a5beecb484e1db60c9e6",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/5436b57923cb1c7f36291005c23cabad.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=053630ece530697a9cdf696847d560cea041d6177bece4d3fb2e158bca1bd3fe",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/5436b57923cb1c7f36291005c23cabad.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=b596d2e7c2bc5987cd84fc7a422d7d85e14d4fed87de0bf50bbaaf701fd0a1d3"
		}, {
			"title" : "Uke 5 - Krekar, Storbritannia og pappaene til minoritetsjenter",
			"slug" : "uke-5-krekar-storbritannia-og-pappaene-til-minoritetsjenter",
			"subtitle" : "Anders Gi\u00e6ver og VGs kommentaravdeling oppsummerer ukens nyheter fra London.",
			"description" : "Tar vi ikke mulla Krekar alvorlig nok, sp\u00f8r Anders Gi\u00e6ver og Frithjof Jacobsen. Yngve Kvistad sp\u00f8r om Storbritannia st\u00e5r fremfor et sjokkvalg og Hanne Skartveit ber alle pappaer dyrke d\u00f8trene sine. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "28:17",
			"pubDate" : "2015-01-30T14:50:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 27096652,
			"image" : "5436b57923cb1c7f36291005c23cabad",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-5-krekar-storbritannia-og-pappaene-til-minoritetsjenter.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-5-krekar-storbritannia-og-pappaene-til-minoritetsjenter.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 27096652
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/5436b57923cb1c7f36291005c23cabad.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=093d86f3b4a677da06356de6ef17bdbf965f8c37ac44a5beecb484e1db60c9e6",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/5436b57923cb1c7f36291005c23cabad.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=053630ece530697a9cdf696847d560cea041d6177bece4d3fb2e158bca1bd3fe",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/5436b57923cb1c7f36291005c23cabad.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=b596d2e7c2bc5987cd84fc7a422d7d85e14d4fed87de0bf50bbaaf701fd0a1d3"
		}, {
			"title" : "Uke 4 - Krekar, Obama, Hellas og norsk skolepolitikk",
			"slug" : "uke-4-krekar-obama-hellas-og-norsk-skolepolitikk",
			"subtitle" : "Anders Gi\u00e6ver og VGs kommentaravdeling oppsummerer ukens nyheter.",
			"description" : "Frithjof Jacobsens uke har handlet om Krekar, Anders Gi\u00e6ver vurderer Obamas etterm\u00e6le, Yngve Kvistad stikker fingeren i jorden om valget i Hellas, musikkjournalist Thomas Talseth om Morten Abel og Hanne Skartveit er skuffet over norsk skolepolitikk. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "29:45",
			"pubDate" : "2015-01-23T13:45:00+00:00",
			"link" : "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 28559624,
			"image" : "5436b57923cb1c7f36291005c23cabad",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-4-krekar-obama-hellas-og-norsk-skolepolitikk.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-4-krekar-obama-hellas-og-norsk-skolepolitikk.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 28559624
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/5436b57923cb1c7f36291005c23cabad.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=093d86f3b4a677da06356de6ef17bdbf965f8c37ac44a5beecb484e1db60c9e6",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/5436b57923cb1c7f36291005c23cabad.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=053630ece530697a9cdf696847d560cea041d6177bece4d3fb2e158bca1bd3fe",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/5436b57923cb1c7f36291005c23cabad.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=b596d2e7c2bc5987cd84fc7a422d7d85e14d4fed87de0bf50bbaaf701fd0a1d3"
		}, {
			"title" : "Uke 3 - Jonas Gahr St\u00f8re, Siv Jensen og muslimer i Europa",
			"slug" : "uke-3-jonas-gahr-store-siv-jensen-og-muslimer-i-europa",
			"subtitle" : "Anders Gi\u00e6ver oppsummerer ukens nyheter.",
			"description" : "Frithjof Jacobsen har krenket Jonas Gahr St\u00f8re, Tom Staavi forventer nye grep fra Siv Jensen og Hanne Skartveit forklarer hvorfor hun har tro p\u00e5 europeiske muslimer. Produsert av Magne D. Antonsen.",
			"duration" : "24:12",
			"pubDate" : "2015-01-16T13:00:00+00:00",
			"link" : "",
			"mimetype" : "audio\/mpeg",
			"filesize" : 23225216,
			"image" : "5436b57923cb1c7f36291005c23cabad",
			"guid" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-3-jonas-gahr-store-siv-jensen-og-muslimer-i-europa.mp3",
			"attachments" : [{
					"url" : "http:\/\/api.vg.no\/podcast\/giaever-og-joffen\/uke-3-jonas-gahr-store-siv-jensen-og-muslimer-i-europa.mp3",
					"format" : "mp3",
					"mimetype" : "audio\/mpeg",
					"filesize" : 23225216
				}
			],
			"logo" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/5436b57923cb1c7f36291005c23cabad.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026accessToken=093d86f3b4a677da06356de6ef17bdbf965f8c37ac44a5beecb484e1db60c9e6",
			"logoMediumThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/5436b57923cb1c7f36291005c23cabad.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=053630ece530697a9cdf696847d560cea041d6177bece4d3fb2e158bca1bd3fe",
			"logoThumb" : "http:\/\/imbo.vgc.no\/users\/podcast\/images\/5436b57923cb1c7f36291005c23cabad.jpg?t%5B0%5D=compress%3Alevel%3D85\u0026t%5B1%5D=thumbnail%3Awidth%3D800%2Cheight%3D800%2Cfit%3Doutbound\u0026t%5B2%5D=thumbnail%3Awidth%3D600%2Cheight%3D600%2Cfit%3Doutbound\u0026accessToken=b596d2e7c2bc5987cd84fc7a422d7d85e14d4fed87de0bf50bbaaf701fd0a1d3"
		}
	]
}